「攬炒巴入」下一輪就係海外驅蝗！

班撚樣移民去到外國繼續支持獨裁政權

而網上所有影片都清楚影晒佢地個樣

所以我地一定要令外國人，外國政府趕佢地返中國

令佢地永生永世留響大灣區！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

攬炒巴入一入

踼撚曬佢地返大陸